【有錢搞台慶喇】亞視收4,500萬授權費 外判三年亞姐區賽予深圳公司

亞視重啟不足兩年，屢傳裁員、經濟有問題及高層變動消息，早前被猜測就快熄燈，今日亞視終有起色，喺亞視大埔總台舉辦一個「2019亞洲小姐競選」啟動儀式，大堂燈火通明，聚集人氣，由亞姐季軍林孜沫做司儀，冠軍梁雪瑤亦現身做代表。
亞洲電視行政總裁何麗全透露亞視以1,500萬一年，將會連續三年授權深圳道一公司獨家主辦亞姐大中華賽區和海外賽區，為亞視帶來可觀收入，何麗全話：「證明亞姐名譽好受大中華區注目，打得工都係為公司賺錢，而且亞姐呢個品牌超過三十年。」
亞視一直有財政不穩消息，何麗全否認話：「雙方管理層都好有信心先會簽三年約，噚日有解說講亞視銀行傳款，呢啲係高度機密，出面又點會知呢？冇呢個問題。」至於有冇信心可以營運到三年，何麗全好保守回答：「咁長遠，唔知公司仲要唔要我，太多傳言唔使一一回應，用事實去睇啦，又話我哋停製作，下星期都有節目推出。」對裁員一事，佢就話：「轉咗製作形式，有不同節目人手製作。」
而下星期亞視一廠會大搞團圓同台慶飯，邀請新舊亞視同事及亞姐出席，新舊亞姐聚首一堂，有表演節目同大抽獎，除咗有豐富獎金獎品外，每位參與者可獲超過1,000元福袋。
梁雪瑤為打入大陸巿場努力學好普通話同自我增值，踏入2019回望參選亞姐半年，o依家可以做師姐，希望多方面發展，暫時獲亞視安排拍攝飲食節目，對於公司又裁員又財赤等不利消息，梁雪瑤話：「對我影響唔係好大，新一年希望亞視有更好發展，展望將來，唔擔心前景，得到亞姐名銜係光榮事，對我事業幫助好大。」林孜沫仍然操半鹹淡廣東話，佢話會學好廣東話，新一年希望更多工作。

亞視今日為來屆亞姐揭幕，仲宣佈以每年1,500萬，連續三年授權一間深圳公司搞大中華區同海外區賽事。

何麗全今日終於開腔，否認亞視財政不穩。

香港賽區亞姐季軍林孜沫係今日活動司儀。

大堂燈火通明

乜有$開燈都要強調？

亞洲電視班高層真係垃撚圾

何麗全喎

係亞視垃圾啫

何麗全又點，之前吳雨咪又係搞到啲節目收曬皮，愈做愈衰

何麗全out晒啦

之前廣州十三行命案係亞姐亞軍策劃

唔講都唔知亞視重啟

亞洲電視都唔知搞乜撚，夠膽死請返何麗全、曾醒明、吳雨呢班搞到CCTVB死下死下嗰班垃圾 即係繼續搞死自己個臺

香港有冇咩新人入行TBB就請ATV班人 ATV又寺返TBB班人 ... 搵到錢又返哂大陸

依家係咪重有 ATV , 好似無人知.

冇咗免費電視頻道. 仲搞亞姐做乜?

有網台

對亞視嚟講，有$開燈已經好勁啦

有冇錢出糧㗎

仆你個街